香港玩完好多時唔一定係因為政府

原來人都可以叫東涌

想知點解佢會知個女仔唔見電話？
佢係當事人邊位？
如果佢講就係既話我都可以話佢做雞100蚊3q